★想 一通開戶口，但冇住址證明，可以點？

打算買碎股，食股東大會自助餐

屌你老母 垃圾腦魔

一時床位、一時M記，何來住址證明？

我有份工 做倉 薪高糧準
彈比你 做唔做
$300 一日 唔包飯

腦魔 love it job
U should give him it job

I don't want job ! I need住址證明

give me游b photo

彈比你就走啦
阿支阿左

魔魔=廢中～

問游b借地址

咪笑人啦飛鳥sir

有黑絲receptionist

佢日日話唔想返工，其實就日日搵緊工

想有offer，但有offer又reject

Wanchai

why u know?

游b秘密基地

打我份工啦